一句講晒，有得走嘅話有幾多人會走？

唔走香港是我家，屋企人朋友事業都喺晒度，我要留低喺到光復

走重新適應語言生活社會，唔知屋企人肯唔肯一齊走，但寧願所有嘢重新開始都唔要入集中營

(前提：一定要早過中共做決定，無得大禍臨頭先走)

呢度我地頭
點解唔係支那共狗走？

唔走

我可以話你知依家係負皮>正皮

大家走左，手足出獄無人照顧